其實連登同高登有個共通點

兩登會員都一樣咁都窮撚
一日到黑又話香港樓價貴，買唔起樓
又討論借grant loan
又話住公屋好，有閒錢，講到住私樓啲人就冇閒錢咁
成日見到連登仔話連登多小學雞，低質過高登真係好好笑，當一個地方咁多窮撚仲想點高質

真係有錢人點會咁多時間上網

好多學生

多正常家底嘅學生好過多窮撚呀

推

共通點就係
都係香港人